點解啲人行路隻手要fing到咁高

每朝係QB轉車行去果條路，啲人隻手都fing到好似韆鞦咁。。。唔fing係咪會跌親
搞到要成日同前面保持距離

利申: 自己可以控制到唔fing 就算fing都唔會fing到好高

終於有人講
我都覺得弱智，特別係朝早返工，地鐵轉線果時最黑人憎。

啲肥西要靠對手擺動黎平衡

男人好少會咁，多數都係師奶

因為女人多數一隻手拎住手袋，另一隻手就要好像操兵咁fing去平衡返

c9 係左右開

A 字擺

有時行太埋會俾佢地fing到條KJ

Fing到條J sorry

我以為唔fing先係唔正常

落雨仲衰，拎L住把遮當自己武士咁

想知好耐，對手fing到好似操兵咁

研究左好耐，係無分男女
係年紀偏大啲係fing得明顯啲

我有時都會啲遮插到隻腳
但係啲人對唔住都冇聲
反而望住你跟住‘摺摺’聲